［酒鬼］香港有咩任飲酒吧！

成日聽人講話飲極都唔醉
搵間任飲酒吧對爆佢哋！

落7仔飲枝apple sider都醉了

各間7仔嘅jolly shandy

重量不重質